信報：難阻食肆營業 研出招禁拜山

新型冠狀病毒肺炎疫情於歐美一發不可收拾，西班牙進入緊急狀態，英法頒令關閉餐廳，德國及美國部分地區更實施宵禁令。曾說防疫工作「宜緊不宜鬆」的特首林鄭月娥，上周六公布多項新措施嚴控病毒倒灌；然而，港府現階段似乎無意效法歐美雷厲風行的做法，繼續讓食肆、酒吧及娛樂場所如常營業。眾高官以至行政長官暫時只打「開 ...

大意：全禁食肆，做唔到+大規模倒閉+啲人湧去街巿一樣死
可能禁堂食只俾外賣
可能禁清明拜山

一早就要禁堂食啦，依家先講……

攬炒之母

緊急法去咗邊

就係唔封關
和你攬炒

仲拜山，今年你拜山，出年就第個拜你

封關物7都唔比入咪得囉
一係就違反隔離令 要罰一百萬 坐2個月

戒嚴啦

墳場唔開自然冇人拜山

邊有咁快有位

免租？？？

你會唔會太睇小D廢老藍絲
到時清明當你日你留意下新聞 實有以下既訪問對答:
記 : "點解今年仲黎拜祭先人既?"
XXX: "噓....一年一時呀麻.....行下當做下運動呀"

反而我成個家族今年決定唔拜山，呢點我有D意外。
係50年以黎第一次冇拜山。
(每年拜山有2-30人，要包旅遊車的)

我果邊都無....對上一次係沙士無拜

禁堂食啦

打壓市民先會用

有d 店仲係搭緊台

要煮死香港人嘛

啱啱先開返羅湖俾人去沙嶺拜山

留返拜山先講啦

咪就係專登開返

科技咁先進，網上拜山咪得